[PS4/PC] Monster Hunter World [367] 香港人反抗！請用不推文回覆

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

爛輝武器去留

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

新手今日買驚 LM

1001又唔開po

lm

冇記錯好似係歷戰古龍

有冇人一齊打

留名

打咩？

謝謝分享
即係都係要狂刷啦

諗住整天地煌龍裝

有無師兄玩鎚？物鎚用邊把好？

Lm

有冇人想一齊整三天刀?

想問下歷戰要點開?有冇mr限制?
上一隻打爆機就無玩到.ib依家返黎玩返

1001 唔開Po 出親紅色都係滑走攻擊豬

另外點帶7支秘藥起身?

個不推文.次次都要禁
無得set死

帶嘢去合

我

睇左d攻略話徹甲彈唔食會心？係唔係真嫁？
即係達人，弱特，超會心都唔洗出？

天地得個靚字.我覺得呢套大佬裝
比較廢.如果你多珠就另計

唔記得不推文

呢套過度下

係 純睇攻擊面版

打到400mr一粒攻擊2匠2珠都冇
好非

牙佛係雞

你本身有冇天上天下無雙刀
如果無要由頭打起

有

你咁都非

夜少少搵埋你打
大約8.9點

鬥技場要著佢套死人裝
比較難打

我連呢把都冇
不過我唸住打左三刀材料先
上位唔難打

鬥技場喎

xx體力嗰堆肯肝就有啦
想要嗰d就一粒都冇

大劍果招高低差邊緣跳斬有咩竅門？點解我試左好耐都做唔到！

你會唔會陪埋我打
唔洗就直接囉左三天料

冇所謂呀

我套輕弩裝出晒會心技，我仲覺得好高傷好勁

你都係正正經經咁打啦，呢個版本nerf 左

心理作用

是的

佢地呃你 其實食會心 真的

d人話r8易出左, mr100都仲未見到有超心同攻擊珠

出親藍色都係耐屬xx珠

插落去個下咪會食
平時得1, 裝曬技有成3, 有陣會有4添

女裝天地alpha真心靚，嗰日更新以為有得整外觀，點知一望見到佢更新下位仲要去到骨槌... 我已經知道呢套外觀起碼都要半年至一年後
索性買晒5件喺小屋display算

搭單問 屬性輕弩裝弱特 個效果高唔高
定係用返看破+渾身堆會心
我見輕弩要痴兩下先削到肉質好似好煩

好呀thx 你先
不過今晚要9點左右

看破+弱特咪得
點解要渾身

有冇巴打之前打埋mhxx?
我發覺佢大佬裝永世得個靚字
但係基本上個裝都係廢
隻閣螳螂更加係搞9笑
但佢套金套就好9型

螳螂有神護石咪神裝

唔鐘意任記出既所有野

yes

400% 加乘

打左幾日個大細金無更新過

但真心講句.mhxx難打好多
g位簡撚直係地獄.又無得比你保倉

客製近攻傷害 0距離射佢

打左個9死金獅調查任兩次
大細金都出左

0死

唔出渾身
正常應該真會心套，看破，弱特
利申：唔熟輕弩

螳螂裝勁撚到癲喎
平行時空？

淨係我地天彗b都型過mhw全部嘢了

你有珠咪勁
我mhxx斬龍裝打到爆機

點爆機打完螳螂？

又岩
果隻野識噴射

螳螂應該係mhxx最終boss
之後果堆叫黑化.依家叫歷戰

紅化先岩.隻野會變紅色

聚魔之地想汁多啲掉落物地質學招技係咪要Lv3 ????

超特鏖魔先係

後期出?唔知咩黎
之後打完就係不停打紅色化既碎龍刷珠

珠?xx好似刷護石喎

大錘依家邊把好用

你岩.日文叫護石

即係你同冇玩過XX一樣

條友似尻吹 乜撚都唔知

我打完螳螂已經收工你最後果隻要幾hr先出?
我當時心唸隻最終boss.
隻野廢撚到震

一陣開返switch比你睇

巴打一隻二名都無打過?

某10幾隻怪有特殊個體 叫二名
例如雄火雌火 就叫黑炎王同紫毒姬
鏖魔就係角龍嘅二名

Lv 1就夠

mfg冇人定點,成日都入唔到

計埋金獅仲差17大13細
但打極都唔出

要開返隻game睇
我只係記得我打完螳螂就已經無打之後我睇到d任務全部係紅化
之後去玩重努刷碎龍護石

xx唔係比啲風格玩到失哂衡
利申：冇玩過

MHX就出嘅二名要由上位打返
MHXX先出嗰幾隻就可以直接G位打

成日屌唔真實
屌佢老味mhw堆衣裝咪仲癲

mhxx連招都要set

mhxx難玩得多.你根本無得好似營地咁可以囉野
事前出發要準備好晒
依家有個營地比你囉返d藥水
正常係10支就10支

還好啦
道高一尺魔高一丈既姐
w其實都有陰啲陰啲將啲狩技轉個樣式搬哂過黎

IB 大細金感覺好易出

我有出渾身，無出弱特
利申：淨係識玩徹甲

我覺得營地可以不停囉水.係失左平衡
變相舊既會難玩得多
同埋mhxx.你技都只有3招比你選
ps4可以無限制用

我真係無印象有打過呢樣野

金火條尾係咪難斷啲 劈到隻野死都斷唔到 要條尾合武器

mhxx係重努無敵
可以話4個人用重努好快完場

唔係主線 你可能真係冇打

咁應該無

ta 輕弩d片好似係有渾身

打銀格金格算啦

太刀追尾打好易斷

清 玩過p2未
返營攞野換裝係一種進化
w要打入鬼佬市場一定要方便
你知唔知知我係p2時每10場有幾多場係因為唔記得拎砥石而要棄任返村
電龍新手殺手我仲好記得

金火係咪要升晒3區7先見到?
岩岩先打到荒地3

4把輕弩一齊射徹甲流彈
條龍個頭插滿彈
個畫面好治癒

ps2.psp果隻未玩過
第一隻接觸已經係mhxx.嘩難打到呢
w係所有野簡化左.變相一出果時.1-2日就已經打完明粒龍
但switch果隻我至少打左成個月

有人開比你見過Lv6都會有

唔知點解你要返去攞水
除左上集未有滿足感3lv之外 我真係未試過返去為左拎大回
舊有習慣係拎大細回+蜂蜜 廿支+支給大回好難食得完

你起集會所已經要準備好晒

我用斬斧係咁上車屬解都斷唔到

以前我玩mhxx嗰陣，真係好俾心機學點用太刀counter
YouTube睇takatin教學，練足9個鐘，由下下brave迴避練到開始counter到，再solo埋超特天眼 青電主 鏖魔 燼滅刃
雖然最後都係打得唔係快甚至係幾慢，但過到嗰下真係會開心到大叫，仲會手震震足幾個鐘

我唔敢solo.唔夠抽
難打到pk
上位我都仲得.去到g位.2下秒

我指既係你唔需要好似之前咁所有野準備好晒
你可以一個回玉就可以返去營地再準備過
變相個難度無mhxx咁難

冇玩過斬斧唔識
我係帶陷阱貓俾我多啲機會斬尾
軟尾之後不斷追尾打就斷

請問雙刀削肉質
計唔計飛燕?

Mhxx係得超特難打姐 其他都係輕鬆打

你識閃就係

寧叫我斬天下人
莫叫天下人斬我
加入太刀保平安

當然你mhxx囉重努就另計 無腦既

咁應該出咩技？攻7挑5？

有勇重弩同勇太冇野係過唔到

武士雙 空戰麻片 勇太 雙j回 輕鬆應付

有冇興趣今晚一齊用陷放題升荒地上7?

唔夠陷阱 得返7。8個
要整d料先得

點解唔要渾身？

想Join

因為我不斷碌碌碌碌碌的!

頭post係咪要update下

屬會輕弩玩弱特一定要減肉質，因為食屬性個位未必係(物理)弱點個位
變相你有機會係射弱點果陣會心得嚟屬性值唔高，射高屬性位又唔會心好煩

所以solo基本弱特效益唔係太好，團戰有人幫手飛翔爪都ok

正常如果無人唔係會直接當你開集會區咁架咩

On9 卡沙龍卡勁耐
點知打到水龍就放棄

燕雀石你估場場有？
做一次密森任 都未必出一粒比你

音爆唔dl特典冇得買
搬火藥岩

蠻牛龍係聚魔撞到隻歷戰金獅仆街

奇怪冇人姐

你地點捉埋啲毛吉亞種

搵環境生物高手帶

今晚mfg刷珠 刷唔到超體唔撚訓呀！

你預備請個長假

Mr200 一粒超心4豬都冇

係咁入街場睇完就走好似有啲無恥

我連粒強弓珠都未有

尼度搵人 一個食生物博士 一路打一路逐個點睇

歡迎你做

想問爆破弓勁唔勁

單機冇得捉架咩

mr23x得一粒痛擊體力
遠程既珠反而好齊

如果有人想一齊捉 一個人睇哂全部點快 定四個人分散睇方便
再講要5lv先有特殊毛吉 唔通升完又降降完又升咩
緊係搵人啦

好怕mr500既時候都仲未有

但係有勇氣mode喎，根本就屈機

騎乘又容易又有技用

你老味呢隻野難打到

同極限金獅有得揮

痛擊體同超心體我有呀 各刷咗2粒
反而r8珠仲難刷個r11珠

我反而好尻多r8珠
mh自帶毒心係真

陷阱啲料全部唔夠？

可以呀，巴打幾點得？

唔明點解外觀裝整唔到

有冇巴打有聚魔普通岩賊同熔岩龍？ 升左上lv4 出唔返呢兩隻野 我想開料only

Psp乜鳩都有次數限制，採集用具逐樣帶之餘又有分等級

歷古定危二，想join

有冇巴打聚魔有歷戰冰咒or黑角

大量危險度三4格，有緣一陣見

未夠mr

連爛3個金鋤頭

收大金炎妃

不過psp全部打完村就冇打，技術差冇fd好難打集會任

出咗耳塞體力珠

幾時開始？

收大金金火 黑狼鳥

想問下開聚魔點樣set先多人join? 更新前keep住full,更新後無人join

我都想要聚歷黑角

你差兩隻？

要整挑三同客製開格

@輕弩神 徹甲輕弩點玩同點砌
宜家砌緊屬性弩

我諗同setting無關....

唔好咁直啦你…

食埋個飯8點𡃁啦

食完飯揾你

要等查李答你 輕弩神好似冇玩徹

係
搵左成個星期

同問

係咪未打金獅子呀你

貢禾玩住屬性先

打左故事隻金獅

禾梨xx

貢梨xx
禾梨xx

方向係咁，前題要食晒啲加攻藥

出現了

啱啱打完最後一隻唔跳杯
原來炎妃都計

喺目困大師前唔敢扮識嘢
有錯請屌

串刀

咁快滿足 啲人又嘈要第二樣嘢

一炮過嘔出嚟 反而暴露選擇其實唔多呢個問題 擠牙膏式 大家都仲會期待吓

終於係人地聚魔痴到隻歷戰金獅

好

開波未

開得！

有冇巴打可以開隻聚魔銀火嚟打下

啱先有隻金猴係金獅隔離
捉唔切

見到

有冇巴打解三天刀?
要打鬥技場.已經捉過雷狼龍

有冇巴打有聚魔黑轟

我想要超心體力

本身打過D硬幣未

完全無留意

有冇人知鬥技大會7雙轟點出？

想玩長槍了

係咪要出黑轟？

未打過

code

等一等.食埋飯開

有冇大細金團?

XX隻斬龍黎到World變左傻鳩

你差邊D 大細金未齊
黑狼鳥 + 歷黑狼 好少任 想睇下有冇人可以開

有歷戰銀火

其實想打粒強弓珠出黎應該打邊級歷戰

危險度3 易出

有無人有歷戰冥波

危險度123都有機會出

條女係到嘈 無得打Lu 又無刷到咩靚野 灰 mfg 刷珠巴打加油

有無人打危險度3調查

幾時carry 我捉4大毛吉

有，你有乜

有無曲想頂你個位

可以

太遲了我個位一秒俾人頂左

畢業裝

share埋左邊

陷井流升珊瑚區
7aBi kuDL ZjB2
-2

クエスト出現条件 導きの地でティガレックス亜種を狩猟

如果有埋挑2攻2匠2個啲珠就可以做到100會心

有擴6 la bor

無匠珠

好似冇乜人講金獅子後配裝畢業了

搞掂 第二粒無傷體力！

你有幾多個人？

你無嘅珠我有
我淨係想要痛擊體力

我挑體

仆街 貫通珠

你係打歷古出？

我都岀左挑體

有冇人熔岩陷阱流？

眠斬斧打金獅 效果拔群

200幾mr一粒靚珠都冇出過

我有痛擊體力

危險度3 唔一定歷古

痛擊體力 拔刀體力同埋超心體力

得我一個
晏就有個巴打話打，問佢幾點，佢有覆我

冇

重擊整備珠

煩膠恐暴龍

打撚死人咩

一早有了 想要超體

有無力戰ET想要塊皮

頂佢 又出貫通珠

依加雷狼散彈畢業裝係點

搵戰友解三刀任.打幣

試下唔用陷阱流 睇下可唔可以打到兩分鐘

點都唔夠硫斬勁 不了

打到灰，一粒超心珠都打唔到

有無bb有聚魔歷戰屍套打❤

巴打你呢係邊啊

有冇人刷三刀
入得

我想問巴打們係咪有一個玩開既集會區域？
可唔可以share埋
MR就快200
都係刷歷古為主

樓下放左code

嗚

Add左

你要召喚智馬/佛陀

邊把先

冥波龍四件

岩弓手嗎

好正

滿足感呢

起下一頁

1lv滿足感點做奶

啱先爽到
金獅一嬲就瞓
瞓醒就撞
撞到佢傻撚咗

完全無問題

第一張 滅盡大劍同太刀配裝基本上一樣 只不過太刀多一個lv4窿 你自己求其塞啲珠落去

我P2

暈到佢傻

啱啱終於畢業

金火盾斧有冇配裝介紹

唔好意思 巴打
有急事要出街
下次再同你打過鬥技

得我冇出靚珠

冰咒龍 I always love you

差2粒超會心

舊post貼過

唔該晒

我粒挑2都係冰咒龍出

有冇金獅子輕弩裝推薦

唉sor,

比金火屈角落死...

想問下大劍要點配，thanks

有冇場刷珠

要特殊射擊強化做咩

咩劍？

起爆龍彈？

大錘用鈍器能手打木柱試力
岀唔到斬味越低越高攻
係咩問題

眠爆？

有無巴打幫過Mr125 金銀火龍？

我入你集會？

你比code

3hPa eWeT tBWa
thanks

唔太識，但想玩真畜力

thanks carry

真畜黎講，係硫斬面前其他都係垃圾

咁要點配?

有無打機

大錘基本上就真蓄打頭
真蓄難打中就飛抓打頭？
佢倒地果陣定點 點禁最高輸出 我剩係識3連全疊打

利申岩岩買iceborne打到迅龍 一隻打成10幾20分鐘

金獅有冇機會一戰？

其實真正畢業裝係多埋招轉禍

依招真係好用？🧐近戰係咪lvl1 夠做

Dlc可唔可以共享？

好似得

但佢好似冇更新檔 我買完唔洗更新

打地炮加輸出，因為唔夠子彈

正常子彈用哂之前條龍應該死

轉禍同無傷3只能2揀1，轉禍1+無傷3連配裝器都配唔到

我第二甩挑2都係剛剛冰咒出

體力增強用2

升lv2不如升無傷/挑戰者滿lv好過

有無人可以帶我打場天地....

必裝看破7痛擊3超心3攻擊7+無傷/挑戰者
客製會心+回血

硫斬劍/金獅子劍就要匠5+達人藝

滅盡大劍唔使匠 呢把彈性高好多
同埋如果你啲珠刷晒 無傷同挑戰者可以同時裝埋

有冇巴打可以幫手打鬥技雙轟

巴打仲係唔係到？ 一齊打？

多左珠位，唔知推咩好起爆龍彈可以放地下增加輸出，同埋徹3唔係想像中咁高攻

可以的

求配裝器app

mhwo 好似ios先有

尋日巴哈已經出左an版beta

金獅子大劍要匠2或匠3加達人藝就得反正佢都係得白斬，匠3會舒服啲，但集中會變成2，但如果要100會心，你要有挑2匠2攻2個啲珠先可以做到如果要95會心就唔駛咁多煩惱，但會少左攻4，淨睇面板攻擊力，硫斬貼皮加爆攻加無擊已經高攻過金獅子個把仲未計紫斬高白斬5%攻

果3粒珠都冇，
咁身上5件裝同護石用咩好，thanks

有無配裝參考？

good，非常有用既小技巧

硫斬出唔到攻7喎
我係咁 一會一吸

金獅之後我一直諗可以點update
可以無傷3換挑戰5 其他一樣
客製可以一攻一吸
但咁樣有機會會條龍未嬲之前就冇咗紫斬

公會腰轉滅盡腰會唔會好啲？ 可以用埋滅盡套技

攻擊護石轉做挑戰護石

之前係mhx 玩過斬斧
今集未玩過, 而家斬斧係咪都係只用劍mode?
不停圓形就ok?
武器金火/滅盡?

好歐洲 有無傷體力豬 抄唔到

an版mhwo beta

apps砌到 不過無咗無傷

感覺上呢把大劍個斬味唔夠長

散彈有咩技能必配？
除左會心 體力
用緊屍套加金火怕死

人地都俾哂大方向你好心就自己配裝器篤
懶到咁

睇你點玩 斧mode圓形三下上紅斧有得加攻
劍mode就睇你會唔會玩上車流

佢改咗紅斧同斧mode有得step back爽咗好多 連完一set技轉mode繼續劈

3G用完就愛上咗

唔係
琴晚係大劍太刀斬斧同笛
笛全奶 斬斧眠 大劍太刀輸出
瞓到就揾人撞
金獅一瞓就會紅眼變返黃眼
有眠武打得幾舒服

應該斧mode 再接劍mode 打一套?

聚魔歷戰麒麟同歷戰硫斬係咪要lv7先會出

好似冇咩見人share笛全奶 有冇人可以分享下

想問有無人知金火龍套裝既加成倍率，用落無乜感覺。。。

上劍mode玩法
下上車玩法

斧mode做主打唔熟 睇下有冇其他巴打玩開

歷戰硫斬唔駛，LV6就開到
歷戰麒麟就要LV7

聲稱會較高機率出到精靈加護
但好多時都係小怪打你咪發動到，歷戰古龍秒你果下咪發動唔到

睇情況 我就隻野流口水/倒地就上紅斧再轉劍mode劈完再上車
跳尼跳去個啲用斧一下一下劈慢慢算 連技會走唔到就死 一下就可以軟化肉質都唔會劈得太耐

依把我玩拔刀 但感覺怪怪的

抱歉，我係想講4件玩特殊屬性
蟲棍咁計一場有金火龍最多麻5次
無金火都有4次
當然視乎怪血量同抗性
但好似真係無乜感覺

硫斬我自己唔會再放攻擊落去

斧mode最大力係三角+圓形同上紅斧個下 軟化咗就再大力啲
劍mode我唔熟 都係尻劈 劈夠就上車

有d人好鐘意用轟龍三件節食3
不過我用節食1就算
炎妃三件整備5配轉身衣可以經常上車軟化/撞牆

滿足感・極意(轟龍的真髓), 耳塞 Lv5, 體力增強 Lv3, 快吃 Lv3, 廣域化 Lv5, 滿足感 Lv3, 吹笛名人 Lv2, 最愛菇類 Lv3, 精靈加護・極意(金火龍的真髓), 精靈加護 Lv5, 減輕膽怯 Lv1的搜索結果7條 0.287sec
我自己會咁混

節食1我都試過 同發動唔到無咩分別 比人讀心

除左歷戰金銀火/金獅子/炎妃
應該無咩機會要節食3
呢幾隻街場太恐怖

用爆炎鼓？

我都係打呢幾隻街場先用 仲有鋼龍

主要睇下你想吹咩
我鐘意吹攻防體耐力
冰咒笛就岩晒

自己推一推先

岩賊 2個2lv洞 攻大防大
全場吹笛食藥 撞牆 軟化 騎乘

有時聚魔我都會用笛
打手就可以喪打

之前我問笛 有巴打話天地龍笛更好

佢話攻防小 效果低啲啲 但持續效果長啲
反正都要吹唔差個分零半鐘
我貪岩賊個2個洞

我試過吹哂防小*2同防大*2 發覺只係差40防

依家仲多唔多人玩pc 版，驚買完單機

有冇雙刀前期裝推薦？

岩岩睇完天地龍笛音色
打鋼龍 炎妃應該會用

少追post，想問下滅盡套裝回血技同武器客制回血會唔會相撞？我見2樣一齊用無咩分別咁

呢把係最強拔刀大劍

玩ps4人數多啲同玩家心態都好啲

pc感覺介意人地貓車（會踢人/自己走）
打魔物到中段剩1貓9成過唔到

唔認同 我都經常踢走堆HDD玩家 例如一拳

返去睇下有冇集中體力珠先

想問下金獅武器R12第一格個材料點先有

聚魔歷戰金獅子,熔岩地帶LV7

歷戰金獅子

請問巴打武器幾多格？ 介唔介意share你套裝 我用配裝器搵唔到

如果要出體3就出唔到攻7
因為你放漏左粒無擊
不過就算出攻7都要幾歐下

上面有講 岩賊笛2個2lv洞

你啱 無揀無擊同體力 apps都砌唔到

仲要聚魔

咁點配？

聽講係updated版

依家冇圖係手

無ps4 啊 ，係驚單機姐 好似無咩新人加入

要有挑2同匠2先做到

想問下聚魔誘出係咪淨係叫到普通，歷戰都係要自己撞

夠地區lv就會係歷

匠2好難處理

想問如果想升地帶lv
應該自己一個開場放陷阱刷定join街場刷好？

全開珠2
點解唔係挑戰2

拔刀大劍用邊把大劍最好
滅盡定金獅好

上一頁咪有人講緊

如果要玩片手既不如玩充能斧好似仲好
大家都係一把刀一個盾
但充能斧可以變形

想問除左鍊金仲有冇其他方法量產強走藥？

但係最快係鍊金wo
平時玩下蒸氣機
送果D 蒸氣票 用黎換
上次一換已經換左400支

蒸氣票除左鍊金係唔係冇用

套裝個造型幾靚嘅

用緊天地大劍都唔錯，又加30防

即係做完可以換哂音爆強走

之前參考呢套黎整

5紫 0死 琉斬 冰牙 加埋6場有冇人打？

只打琉斬ok?

我想問 點解我SET左捷徑 徹甲3
任務中佢唔可以合成最大化???
明明徹甲2可以做到

冇所謂

咁都幾煩下有時要普通料又出歷比我

歷戰料揾煉金阿婆可以一換一普通料

印象中就會右邊膊頭隔幾秒噴一下蒸汽，擺入房display都唔差，起碼有d特效

記得每隻都要打一次唔係唔會出果隻怪既料

唔岩wor

未見過普通都可以？有時貼皮要d土砂，飛雷嗰啲穩極都得歷

試下重新set過捷徑

MFG集會黎

睇黎大家都好撚憎打冰牙

幾時同我玩

帶緊幾個朋友 等佢打清到金獅先同你玩
今集片手個傷痴撚左線

綠斬開始加攻 我諗而加冇一把升盡仲係綠斬 請善用google

我都想玩片手 啲新動作好勁
教我玩片手

琴晚拎住把煌龍劍幫人打冰牙 三連尾刀插頭打300 成組夾埋打成千 痴撚線

請問有跑者3 再食強走仲有冇加成?

冰牙會打到嬲 隻野有過度活躍症

琴晚幫個冇裝既打我打到要叫佢死返去營地

轟龍咪一樣
煩到嘔

片手新招係高攻
但問題係隻怪唔會企企比你舞哂成套
金獅你走過去斬到一刀佢就跳走左

碎龍先煩 又要追住佢嚟打 又要避黏液

有5紫冰牙調查 完全提唔起興趣打

起碼佢係地下衝..冰牙又跳又飛

爆左手先佢就唔會亂跳咁多
撞下牆騎下都夠爆

避黏液就住就住打真係好無引
寧願出個抗爆3無後顧咁打

有無斬斧裝推介
由一開頭用大恐蜥個把用到爆機
想知其他人點玩

咁頭睇你龍爪撞牆熟唔熟啦
冇落地我都係跳斬打完就走

其實打熟咗 狂刷歷戰金獅調查嚟刷珠真係一流
啲血好少 8分鐘內一隻

細金

死咗次

想睇埋用咩珠

冰車可以爆手先 爆完佢每次跳都會冼低

我都唔想
下下追我打避得一招避唔切第二招

碎龍用拔刀重弩打 效果意外地好 又安全
射尾有650up

唔係冰呪最快咩

唔鍾意用撞牆
所以片手我用過幾次就放棄左, 新招無控場太少機會比你舞到

都市傳說再度被打破

少佐幾時CARRY我

成日飛唔落地

冰呪同恐暴龍最好刷 都唔洗5分鐘

幾日無開gay了

求carry
控場大師

片手新技個人覺得
得條龍大硬值先有用 倒地 或者 青瓜呆左
臨起身郁得返 新技最尾把劍插落去個下先有用

平時係冇機會用到

睇埋金獅 睇下邊把配裝就手d

投石數up唔係必要？

恐暴龍佢有招你打完佢衝埋嚟反擊 你每次打到佢 佢都會瞓低同流口水 淨係靠呢招麻穴地洞都唔使落 打熟咗又係輕輕鬆鬆

打歷斬都貓十次，係咪可以棄game

歐。。

片手招新派生連GaRaNa都好少用

垃圾痺毒龍 個size差咁小 隻隻殺

已經殺左43隻都未識分
仲未有大金

銃槍邊有畢業裝架
btw個人覺得投石up好有用 出到5仲正
同埋玩蓄炮唔洗耳塞啦 又唔係玩全彈
另外剛刃 唔出高磨根本冇用

聚魔點先容易有歷戰怪

Lv高

五屬斬斧大家推邊五把？

我依家係打氣師

我自己個套畢業裝

有冇非散彈重弩手足 點配裝

禾刀系

便宜的雞

我好鐘意打恐暴龍, 有冇方法例如去邊區執邊嗰腳印會易d出歷戰恐暴龍順便刷硃?

用邊把射咩彈

貫3重弩
不過唔係隻隻岩用
微波爆鱗同恐暴都好爽

唔清楚，我跟佢整加用自己珠最盡攻6 超心2，其他一樣

徹甲
天地同金獅都有用緊

貫3用緊迅重 手足用咩炮?

我覺得係成套時間太長
高攻係高攻
但係嗰個時間可以打幾下如來神盾

貫重得3把 迅/風漂/飛雷
得迅用到無擊
飛雷貼晒皮期待值最高

隨機出喎 執腳印喺聚魔執

風漂最型！

金火盾斧
超心/守勢/攻擊/挑戰 幾招技
點取捨好？

問過硫斬未

奶笛點解唔用礦笛⋯⋯

聚魔陷阱流係咪改左 頭先用極都升唔到 結算畫面無出過升lv條bar

飛雷點貼皮好

拔刀喎 硫斬唔係玩真蓄？

原來可以用蒸氣票換，唔該

自由任金銀火點打呀大佬, 1隻已經難打, 仲要同時打2隻兼且冇得分開打

呢個真係唔知又學到野了

硫斬食唔到冰呪套裝嘅屬性會心同埋用匠5方面，金獅子係50白斬，而硫斬係10紫斬加20白斬

因為你已經升滿左當區7lv再爆了 冇繼續用經 當然唔會郁到條經
或者你係打左隻5區都有既怪 eg.兇爪 金獅

係金獅丫
唔怪得 晒左我十個麻穴

攻x6
好似係

有無散彈配裝分享下

想知大劍屬性傷佔到幾多

極少但叫好過冇

想無腦就用榴彈

個陣過用徹3輕弩好易打 打完金火，銀火隔一陣先出黎

夫目前犯先好玩

有無人打陣4格3危

但我係大劍撚

射救難或者叫巴打幫手

冰龍技加唔少屬攻

要盡快打完金火
大既15分鍾就會出銀火

分開打其實唔難

搞唔掂咪陷阱流

雷狼龍重弩15分鐘完場

打到lv 7成日要同時𡁻兩隻歷戰一般都用貫3

一般係金獅頭同腰，合金手，其撚衫黑狼腳，鐵壁5護符
而技能見切7 弱特3 超會3 貫強2 屬解3係基本，其他任加

打法
1小時9分開始

睇睇

想轉玩徹甲重弩 係咪一定要用熔山套裝推到炮術5？

大劍都係玩無屬無擊好

其實貪佢有招寒氣練成同會心屬性嘅技能 呢到已經加唔少傷害

大劍主要睇面板攻擊力為主，唔係無屬就一定好，仲要睇斬味個啲，利申好少玩大劍

有無人一齊打危險度二嘅任

我ok

升聚魔地區一定要打專屬某個區嘅怪 e.g. 搔鳥眩鳥骨槌龍爆槌龍

今晚返去再升過先

我有一堆歷古 睇下mfg有冇人想一齊打

未夠100MR

入左，我都有夠mh100

係咪已經開左咁我打陣聚魔先

海量自由任要清

今晚繼唔繼續

你自己睇下想升邊2個/3個區 call隻共通怪
例如想升瘴氣+珊瑚就瘋狂打慘爪 咁樣會同時升2區要升到7lv再爆經（自己卡片睇）
另外3個區會跌 主要目的係另到其他3區跌到1lv 0經
之後再升第三個單區 一樣7lv再爆經
最後再打返之前2個區既共通怪補返7lv

但如果你個聚魔一早已經好平均 建議你升2個7算
平均降lv有排調

打開條TEAM有人控真係好重要
一無人控 變咗傻仔咁

我諗住火山同珊瑚lv.7先 第三個區未諗好

等你 接咗任

共通怪係銀火

幫我控

你地多數係升爆邊3個區

sor遲左 下場入返

降肉質師 撞牆師 控場師無人打機 玩狼人先

我同幾個巴打都升左珊 瘴 火
最好唔好一樣 要捉齊特殊毛吉要搵人幫

漏左練馬師

飲水師

無打馬仔好耐了

下次想加尼幾張圖落頭post 成日有人問
有冇人讚成

冇 叫班撚樣自己google吧

屌你咩，曬命

跪求聚魔歷黑角

有無巴打有聚魔歷戰黑轟借
零件強化要佢

你都啱 加左啲人都唔睇

呢句真
頭po更新完
都係直接問
唔會睇

上車流？

雷狼機關龍彈上靈車就得
緊係散彈啦

古森林打歷戰金獅子有一兩個區域好似同隻野入左籠玩MMA肉搏咁

試過，綠斬再落一格都無加攻

但丁外觀既紅魂石點拎？
打「太陽熊熊燃燒之時」
得炎王龍票拎

想攞黃名

玩親團隻怪流口水都唔會有人鉤上去弱化
係咪冇人知鉤上去會加長隻怪硬直時間
自己拎住把輕武鉤上去
3個重武係道鳩打

最好就有強打衣裝
加埋3隻NPC輕鬆過

我攞咗 幫打

打code red
依家好似冇

我都等緊佢再出

有冇人一齊升珊瑚lvl7

好 食飯先

Agger 順便打埋聚魔升lv攻略 又係好多人問

護石？

多餘啦隻隻怕雷咩

貓飯 炮擊術有冇得次次都發動到???

從來未理解貓飯系統

擺係開POST位

係咪未齊貓技接唔到M2 個自由任

4個橙色
高級飯卷必中

我想升 係咪陷阱放題？

寒氣練成加攻擊力

硫斬要剛刃 or達人藝

最好就匠5+達人藝

拔刀我用金C
正常打用天地

係 同埋執腳印破壞部位

放棄天地啦，把野真係唔勁

玩真蓄力 團戰用滅鬼 單人solo就硫斬

硫斬一樣可以玩拔刀 關咩事

又係無logic 點會solo hold到紫斬 團戰就hold唔到

巴打仲要唔要

啲人話拔刀都硫斬係未玩過定點 硫斬要綁匠5加達人藝 唔係跌左斬味仲廢過滅盡 咁點樣出冰龍4件頭 一係就用利刃護石 咁又要插無擊又要插匠珠 咁就唔會夠位出超心/集中之類既技 所以講拔刀硫斬既都on99

要啊

啱啱回流 有冇人可以一齊打普貝？
利申 唔勁求carry

可以 你有達人藝就無冰呪技 要取其一

你珠廢咋下嘛

Show me lo 你咁勁

玩團戰啲怪部位難破壞過solo 你未破壞到部位前斬每一下都食到會心我無嘢好講

我宜加開？ mfg

仲打普貝

但係我未夠100 mr 會唔會入唔到

咁幫你唔到

依家95 睇吓你幾時訓啦

天地都屌打滅盡把垃圾啦

金獅大劍拔刀你地會客制咩
應該會心吸血定會心攻擊

點揀都唔會揀岩賊啦
冥妃笛都有兩個3洞
攻防小強走風壓完全無效
岩賊攻防大要分開吹好煩
天地/冥妃/金獅攻防小好過
吹得少D多D時間奶

掉返轉, 冇朋友一齊玩, 搞到玩左成千粒鐘變到技術好

輕武軟兩次等於重武一次？

唔識弩槍拔刀狀態點鈎

1吸1會，出見切1 無傷3 拔刀3 超會3 匠4
安逸輸出

有冇人可以幫手開個聚魔歷戰屍套

係 或者插3下+1下軟

斬斧有冇咩特別技要配？ 定拎返太刀套裝去玩就得, 想玩終極鳩斬

弩 l2再r3 再禁o就得

各有喜好 我都係鐘意攻大防大
我吹野好叻 我鐘意吹野

弩果啲就禁實L2再禁R3
不過我成日禁完冇反應然後禁O走咗去上特殊彈

有無團-1

睇比賽-1

邊玩邊睇

有無巴打可以聚魔歷戰骨橢龍呀？
我有荒地7,可交換

點解玩重武器死斬都唔肯打軟肉質
明明一下就得係都要我呢啲輕武器打兩次,
但係要哂左我兩下轉身衣裝時間
大佬有啲位白斬味都彈刀架

我宜家係攻4拔刀3收刀3超心3匠5體3
想問點解用無傷

Thx
終於唔洗重弩on99收刀

但都係好麻煩禁得太快成日上特殊彈

有冇巴打一齊打鬥技雙轟？

有冇人升火山 地洞流

x2 成日收刀先鉤就硬直完

我估佢唔玩集中3，應該純抽水咁打
我個套係咁

過完主線之後間唔中有玩下
點解我係任務版搵街場入得一兩版 係唔係關低HR事
利申PS4用家

想問下大概有幾多人玩PC版? 我見多人玩PS4 因為改版快好多 但宜家去買PS4又on99

新手啱啱過咗world主線 有冇巴打帶打爛輝
想刷把太刀

岩岩先做左呢樣on9野
一係就變左r3轉鏡頭

嗰陣卡村都卡到百幾個鐘，嗰陣淨係玩錘同銃槍，而加反而唔識玩

雷痕散彈畢業裝係點

去到ib變垃圾刀，直接整M位好過

所以都係等條龍硬直先慢慢禁

洗荒地特別毛吉洗到想死

係

剛力護石

我都係。。。
頂佢王牙弩用機關龍彈，一禁錯就浪費哂啲時間

狙擊龍彈起碼都可以即刻射左佢

我仲打算刷把鎧羅劍火用到行雲流水 我家陣用緊滅盡一刀 可以用到幾時？

直接整礦刀啦，上位裝打第一隻都唔夠力

個陣新手玩mhp2, 唔識玩比個friend 撚鳩我話村打波波的舌頭亂入個條龍係速龍王

我仲on99 咁用骨長槍比佢3貓

好似係轟龍？，重有mh3野豬王有雷狼亂入

下 拔刀唔係斬一下走佬咩
點解要集中
我本身玩太刀 最近先轉下玩其他 求教

子彈可以唔中

用家問題

可能唔合彈

同Fd玩好似平行時空咁
得自己上車
講到明我下場用輕武唔會上車軟肉質
幾個重武Fd都係唔上車

巴打仲有無歷戰黑角?

金獅輕弩定重弩好用d? 有無配裝參考下？

聚魔歷戰銀火龍有無人要？

掟上今日子巴打 你打得mr200任未

見到佢好努力清緊自由任

有冇刷珠

跪求歷戰黑角

聚魔歷戰黑角

係轟龍，個陣我比佢火車秒撚左先開始諗，一開始啲boss 就咁難打既

如果唔係咁，我可能已經專精左長槍

洗大細金？

去阿婆度換啦

要見過先得 所以你唯有去人地度執第一次先

我有排 好多個未解
打埋依個我自己刷啦

加護可以轉看破1,拔刀裝 百會 冰就4件
無傷3+ 20攻，攻7先21
4格珠都係無傷體力 集中體力 公廁珠

Ps4仲有成年貨仔都on99?

code?

一陣去測試下

Btw 岩岩好串個件分化撚 砌到套拔刀硫斬比我學野未？

唔該哂巴打 我自己刷住先啦之後
但啲村人任真係唔知點搞

五貓 四紫黑狼鳥有無人打 俾你地區number我

在下孤陋寡聞 拔刀硫斬真係第一次聽

我自己好多都未做

等等 打埋呢場

負皮

4人 歷戰恐暴 2分58秒

3:28

勁撚到

但點解到黃名？

做晒衣裝任就得

我真係好愛輕重弩
但放不低弓

淨係想儲齊特別版炸

頂煙通洗唔洗？
上網搵唔到黃名攻略

除咗耐水衣刺客衣同回血煙 所有衣裝同煙筒要打

rare12 既珠係打咩出
鍊金係咪只可以鍊到出rare11珠

ok

why not both？

達人煙同回血煙點樣升級???
啲衣裝任務全部做晒都搵唔到人講野解任嘅??

3樣同時玩緊

巴打仲要唔要？

要呀,code?

上面

想學玩長槍，但睇唔明招反擊個操作

等我3mins ,岩岩完

code 錯?入唔到

你比你果個我？

6xZT 3GE3 jYry

thx ching 我100mr無耐 得兩粒無傷體力 再刷下先

你未到mr175

垃圾太刀撚
啱啱mr100左
因為慣唔想成日轉武砌裝
所以一直用開無屬玩鐵刀3玩到依家
眼見依家最好既無屬刀三天刀
但我連一天刀都未整過
想問下由頭肝過值唔值得
定照揸滅盡刀算數

大金

早知偷雞入黎

用硫斬錘藍斬最高1289
綠斬最高1170
講緊用O型敲落去
真畜藍斬有477左右
綠斬400頭

更新用金獅子之後
R12武 係咪可以照樣屬性強化？
我見啲舊文章推薦啲人玩屬性盾斧揀R10同R11武器

搵個朋友打返幾粒鐘鬥技應該搞掂三天刀

唔洗幾粒鐘
上次同個fd個半鐘打完四個鬥技佢就齊料整三天刀

而家有無刷珠團？

一天開始打起都得？
用果啲垃圾武打唔慣打好耐

有聚魔歷黑角位巴打訓咗未

有冇歷戰流斬龍

打鬥技真係練技術嘅時候

送返隻斬龍細金俾你補數

結果真係要靠陷阱流先過到, 喺銀火面前活捉金火.

我有，係咪要打

Yes

啱啱入咗場等陣

特殊毛吉關地帶lv.事？

係外觀裝咩？

已測 係有加攻既 至於點解都一樣會低攻左

綠斬個倍率低過藍斬 咁你加個啲啲攻加埋斬cover唔到冇左既倍率未一樣低攻左 所以唔好諗啦

斬斧點解會係鳩斬
我自己就一定會出集中同強化持續

轉禍為福有無用 岩岩出左粒珠

仲有冇

依家開咗MFG

鳩上車鳩解

MR未夠100 orz得九十幾

鳩解最少都要強化持續
儲能時間長好多，起碼解多三次

即係有鈍器嘅綠斬比無鈍器嘅綠斬高攻
然後有鈍器嘅綠斬其實都係綠斬
唔存在低斬味高攻過高斬味？
好，重練

有金火刀係咪唔使用三天？

我想問達人煙改個任係咪要解哂其他衣裝煙任先會岀？

有無雙刀撚？

玩屬刀應該點砌？
3件達人藝+2件微波(屬性加速)定4件銀火玩真屬會？

有一個任係外觀裝黎

屌，我查返
原來依家嗰個歷戰炎龍王已經係外觀
code red係防具任

包括耐水刺客同血煙？

呢啲唔使打

唔該哂

Pc 版是咪狂斷線

活動任？

搵到 原來之前無打定多啲紅魂石

要Lv5先會有特別版

睇高手打機真係好C服

有冇我吉你咁C服

成日問我拎曲 拎完又唔見人
我斬完猸 下個就斬狛

5HO

新手太刀剛上M位 用緊鐵刀 想問首要整咗邊把刀去頂到三天刀？

痺毒個把幾好用

我本身用緊騰龍 但冇上珠 一粒啱嘅珠都未出到

繼續升你地鐵刀 打完天地龍先再換

me too，差一粒先出到外觀裝
唔知幾時先又再出

要該地帶5-7lv先會出特殊吉 5lv以下只有普通吉

點解唔用重弩打散彈既？

藍斬係1.2 綠斬係1.05 差成15% 而鈍器綠斬先加15攻 咁粗略估算姐係你把野只要過100攻 藍斬既加乘就會過綠斬 再簡單啲講 姐係佢未出鈍器武 姐係個啲超高白字但長綠斬既 所以唔好諗咁多 有白上白 冇白長藍

溟波太 勁得黎又型

有冇人刷珠？

買左咁耐都無玩過

呢兩日想睇少d新聞先開始玩

剛剛打到去雌火龍？？？個個任

想用下 裝備用鑄熔島係咪比較好?

火龍裝囉 攻又有又有超會

有冇人仲捉緊月羽天母？

黑狼槍係咪配匠5好過要攻7
暫時看破7 攻7 弱特3 超心3 防性3 達人藝
有冇巴打可以介紹套爆機黑狼槍黎參考下

終於

rare12珠點出

刷3危險度既歷戰易出D掛
暫時刷親既RARE12珠都係封印寶珠出

前勾拳可以用 step back 迴避

即係我鐵到升到尾 直接用到換行雲流水/三天刀？

每次藍色都會有期待
唔係超心就係痛擊 正啊
結果一望係耐屬

升到70用金火 100就滅盡 兩把交替用

你叫佢配轉福比你睇下

仲有耐水 / 飛燕...

猛牛都ok

仲以為三天/行雲流水已經係畢業刀 原來仲未畢業

耐屬好似係淺紫色
痛擊 超心 同拔刀個色最似
成日中拔刀體力

有個mr200 嘅巴打話唔軟唔撞有咩問題
你想打靚肉質就自己軟啦

金獅打3隻出3次細金
係咪咁細呀

純碎玩自己想玩既武器
你要最痛散 係要玩翻重弩

火 銀火
水 微波
冰 冰咒
雷 好似係雷狼
龍 唔知

弓等m爛輝先玩

5粒拔刀加護了
話說琴日出左粒毒II

了解

街場冇人識打個胸，一隻打勁耐

明智 間唔中拎中黎射下算

屬性雙刀

龍 超絕
雷 奇撚
火 金銀火？
水 公會
冰 冰爆？

龍 骸骨

冰係冰魚
水係泥魚
火係慘爪

等左成日都未見到個位高手po佢套拔刀硫斬出黎 係咪要人扔西瓜？

用滅盡/金火

依加大家都可以客制會心吸血，
金火高10%會心，
滅盡唔洗達人藝。

三天仲要多個位裝無擊珠，
除左外觀同加防應該無乜優勢

另外依加仲可以玩金獅太，不過同地啼龍一樣要綁匠，相比金火滅盡配裝無咁靈活，而且關刀外觀用居合斬感覺好怪

有無得睇自己聚魔打過咩龍？
因為唔記得有邊啲未打
要攞料

呢個真 仆你個街俾希望我以爲係超心/痛擊 體力 點知又係拔刀
仲有逆上/滑走

把野我真係麻麻，感覺好似玩緊ice hockey咁

火我覺得斬龍都ok 但一定唔會係金銀火
你慘爪會點砌?

硫斬都得
天地龍永不考慮

有無Juno太刀嘅配裝分享下？

雷狼龍把野明明好靚 強化完要比人貼皮

飛翔爪武器攻擊的時間比較

1: 太刀(3.333 s)，肉質軟化50%
2: 雙劍 (3.7 s)，肉質軟化50%
3: 輕弩 (4.0 s)，肉質軟化50%
4: 大鎚 (4.033 s)，肉質軟化100%
5: 弓箭 (4.066 s)，肉質軟化50%
6: 操蟲棍 (4.1 s)，肉質軟化50%
7: 長槍 (4.366 s)，肉質軟化100%
8: 片手劍 (4.666 s)，肉質軟化50%
8: 銃槍 (4.666 s)，肉質軟化50%
9: 斬擊斧 (4.8 s)，肉質軟化100%
11: 大劍 (5.1s)，肉質軟化100%
12: 狩獵笛 (5.2 s)，肉質軟化100%
12: 重弩。狙擊龍彈 (5.2 s)，肉質軟化100%
14: 充能斧 (5.233 s)，肉質軟化100%
15: 重弩。機關龍彈 (6.966 s)，肉質軟化100%

Credit:

成日屌邊個邊個唔軟化個啲人
鐘意就參考
睇下係人地定自己問題
反正我玩鎚長期全身軟化

玩咩武都永不軟化

叫阿佛做

3太子專武不嬲T1

金火係毒屬果把？
依家毒屬係咪都好用？

合黎試下未知囉

上集好悽慘
今集吐返口氣

太刀軟都唔係問題
落地個下真係好危險
冇得連見切

你咁講全部武都好危險

諗諗下又係
琴日用機關龍彈弱肉飛走個下俾隻怪一把打飛

有無屬性雙刀撚係用緊銀火4件玩真屬會心?

宜家用緊3件炎王+2件微波諗緊轉唔轉好

用過炎王3+黑狼腳黑轟手 同銀火，好似銀火高攻少少

Code red限定，dmc活動任嚟

唔洗紅魂石咩

有冇諗過一直以黎係太刀見切過份地安全

有冇巴打想招固定partner長期刷珠或大細金 有3-4頁紫格

砌左銀火4件+黑狼鳥腳
各屬性弓應該用邊把？
雷 飛雷
水 潟湖
火 斬龍？
冰 霜漂？冰牙？
龍 屍套？封龍？

軟唔軟化就冇咩所謂
只不過打團打到隻怪流口水
之後如果有人鉤上去既隻怪會硬直耐d
變相其他人多左時間輸出

要2炎王票 2紅魂石

硫斬太刀個斬味正常打會唔會短咗d

認住呢個K字頭同赤武
佢哋已經打到無慾無求
所以揀武器唔係睇輸出，係睇心情

玩左陣，唔識連技

r2 草氣 l2上頭 3角
暈左就ooooo

雷 雷顎/飛雷
水 潟湖
火 斬龍
冰 冰牙
龍 屍套/封龍

個攻擊距離好短，真係要慢慢習慣

玩弓 普射同剛射有冇需要Lv2

打返幾隻炎王 kirin夠做啦
唔似太刀狗又要上刃 又要見切 又要居合

再練習下做工具人先

其實斬斧玩雷屬用雷狼龍定麒麟好

咁多把武器得佢派生上頭，係有輸出

感覺上係個硬直就完先上會令隻怪既硬直時間更長

我係咁睇喎

金獅大劍1488 攻
硫斬得1392
金獅多成6.8%攻

已經勁過硫斬加無屬性強化
仲多個珠位出技 又多左雷屬性攻擊
其實同冰咒裝更加夾

正常係冇位裝

係
個重點就係反正都要有人鉤上去
點解重武唔上要輕武上

起碼2年
2020年底出PS5
仲要等佢出大作

係 升到尾先 料又易有 攻擊力唔差
打完天地龍就換三天刀
應該係最易整 mr24之後揾巴打開鬥技比你

個操作極易上手
新手只需要強儲力＞大地一擊＞L2上頭
成套好運貫
仲可以大大聲屌人米撚搶頭打

冰點解係冰牙嘅???
霜漂冰屬性攻擊高100幾喎

我淨係裝散1
強彈用貓飯射擊術去補

要炎王票同紅魂石

因為貼皮滿左只係同霜漂差30屬傷, 但係冰牙多左會心
加上打歷古玩弓要配體力, 看破壓到4/5先配到
所以冰牙個會心就變得有優勢

使唔使裝防仆街果粒珠

自己㩒下配裝器啦
攻7 見切6 無傷3 挑5 弱特3 超心3 轉福1
仲有埋體力3 點會出唔到呀？

熔岩地帶都有毛吉，姐係有特別版？
有冇巴打捉到

r2 + o強蓄自帶耐沖1

r10貼皮武客制大勝利

我唔用配裝器 係要衝出來柒 吹乜

雖然討論緊拔刀大劍
但你知唔知唔係淨計面版攻擊力
仲要計埋斬味 出咩招

見過人地有 隻野不停chok頭好過癮
有7個筒 應該預6隻特殊1隻普通
估計有隻冰原版未出

達人藝 比啲信心自己下下中弱點 未唔跌斬味囉

我solo都幾有信心
團戰就冇

我有提出過架，但冇人理

認同
金獅表面上睇起黎高傷少少 但係用起黎唔方便 變相輸出機會少左 個面板高dd都冇用
不過神手下下唔扣斬味就冇得講啦

拔刀金獅匠5會好過硫斬匠5，因為預佢不停扣斬味，輸出機會會多過硫斬好多

第N次著住轉身衣裝照一下貓

有冇巴打聚魔有歷戰黑角or冰咒

客製貼皮全部加屬性強化？

你睇下鍊金呀婆鍊到d咩素材咪知你打過d咩

想整全閃光頭
依加整左得塊面發光 (用28號妝)
想問下點整到全個頭都發光

我100%會帶1lv 比啲太刀閪斬到腳都跛
埋位又跪 走佬又跪 唔裝蝕底既只係自己

火爆毛吉

第一次玩長槍 係街場似斬我多過斬龍

唔推

push

要方便嘅話，juno 大劍無得輸架wor

補充返先 我講既方便唔係國技果種

推

長槍唔耐衝1 俾太刀狗斬到你on99

硫斬要匠5先有紫斬喎
咁我不如用金獅匠3 出其他技
唔係好啲咩

T1 原因係?

想問下巴打點解係鬥技場用唔到回歸球
但係我打街場又見到有人返到屋企

不是戰鬥狀態可以飛返去

直接飛地圖

呀屌
係喎

唔怪得啦,我次次無左紅圈想返去都唔得

T1唔敢講 但一定係易上手 操作唔需要花巧 連貫高又易上頭 簡單又暴力
雖然暈眩值同徹甲比完全比下去
但仍然係一件可以控可輸出既武器

仲捉緊儲力上頭果下，有時抓唔中個頭

用完大地一擊駁L2個下可以調整少少方向

試下先，但果下個爪的確係比平時易中既

整左呢套練習玩鎚

體力增強 Lv3, 攻擊 Lv4, 看破 Lv7, 弱點特效 Lv3, 超會心 Lv3, 飛燕 Lv1, 集中 Lv3, 精靈加護・極意(金火龍的真髓), 精靈加護 Lv5, 快吃 Lv3

之前睇撚鎚神手玩 又係好撚正 連得好順

我打眉神手

你地玩徹甲鐘意徹2速射 定徹3多d?

天地輕弩控場黎講係咪算唔錯？有徹，麻，眠，攻擊都唔低

用不推文回覆真係咁撚難咩

玩過3玩唔返2

徹3 用邊把？

我屌你老母呀係BLG打緊5紫金火龍
打到就死無啦啦熄撚咗機，我屌咩

熔岩毛吉成日出 但係其他地區刷極都唔出

未出金獅之前我都係用天地徹3 幾好用

出左金獅用金獅？好過天地？

我自己套土砂龍麻鎚裝 控場用
打古龍 奪氣轉返會心
特會有會心先有用 自己搵斜坡用滑走同弱特加會心

依個寺廟唔旺你

聽講blg有靈氣 成日會有靈異事件

長槍招反擊突刺同力量防禦係做乜 出完都唔明

大軍巴你個fd係咪唔太熟玩太刀

用配裝器配出黎話要用騰龍手先出到

梳 我嚟 專登上嚟道歉

我打左800粒鍾而家先知

有冇人刷歷戰調查

有無人打陣4格危3

唔想

歷三咁高傷死唔出奇既冇野

Sor 唔熟條龍

唔係fd嚟
呢到啲巴打嚟
我同佢刷咗成日珠

我都有好多

其實唔係我嚟

仆街仔

打到夠皮為止

仲有冇位

覆post扮打咗

mfg有無人嚟刷珠
仲有1個窿

屌你老味牛斬大劍真係好正，輕鬆千六七攻撃

其實刷珠打聚魔係咪最快？
行申新手

比隻金獅嚇死

危險度3歷戰調查

明白
我岩岩刷到mr45左右
三天刀升唔升得過
我之前打前幾集好小混裝唔太熟

有冇巴打可以開聚魔麒麟同硫斬俾我打,我要升匠護石

三天+粒無擊好用

屌打青瓜一入場跌係隔離 乜制都未㩒就combo死左

我當佢係佛陀咁打

街場打恐暴狂貓咩事

街場仲weak過牙佛打麒麟

有冇巴打有聚魔歷戰金獅

佢已經係練馬師

對的

有冇巴打有金銀火
想開圖鑑

求carry

佛巴有冇時間加小弟入blgJ字頭

學識用不推文先再講

出左粒匠2
我玩遠戰架DLLM

5貓歷戰金獅都可以輸，我屌

本身擋緊 係後面吉你一刀變左硬食

5貓戰痕癲雞都輸過

盾斧邊把勁

嘥鳩我啲任

打埋呢場，打多場休息

岩岩學識 sor冇留意

幾時有位可以入去嘥你啲任

有冇人一齊升珊瑚/瘴 用陷阱流

笑死我，兜頭請佢食屎

傻咗

很想要 DLLM

全彈發射屎彈？
新稱號掟屎暴徒

幾時都有架啦，上面有問過下

我係用天地係街場玩控

而家比較想知道徹3同徹2速射 邊個暈得怪會多d

大家都好鍾意吸毒唔解

暈值 徹3>徹2速射
傷害 徹2速射>徹3(同一把武器咁計)

隨身帶備3個漢方粉塵
先中先得

本以為我佛慈悲
點知一轉角就見到佛巴兜頭質條龍食屎

從不解毒 金火都不解 好好享受嗰種生命正在倒數的時刻

有無人打鬥技

阿佛：到我做方丈 你連屎都冇得食啊

皇族專有 — 一票投死權！（一日限定）

但其實玩得徹嘅話都應該係主要控場作用大d ?

咁徹3回填好似好過徹2 速射？

出親D r12豬都係唔岩用,讀心

係 徹3個硬值仲要細d
宜家有金獅武
傷害 金獅徹3應該>恐暴徹2速射

金獅同天地比較呢？

天地有埋眠彈控場好似好d?

控場黎講 天地龍個把冇得輸
但第二次麻會辛苦好多 因為單發裝填
第一次麻就冇乜分別 都係3~5粒就得

控場係唔係直接用熔山會好啲

重弩係熔山 但討論緊輕弩
走位方面舒服過重弩

其實輕重弩特殊彈啲數值累積有冇分別

少眠一次 其實差唔多
子非你唔識撞牆

印象係冇分別

撞兩次嬲左即眠爆 跟手可以再撞

如果想專心控埋場咁好似天地呢把好過金獅

金獅似係想專心淨係打徹3 會好d

同埋天地個把靚仔d

又唔可以咁講嘅
對識飛嘅龍 或者 好動嘅怪
都幾有幫助 宜家閃光彈個作用太小
條龍嬲左 眠完又可以撞兩次撞
多d輸出時間

成把狙咁

Btw, 你地寧願裝炮術5+ 彈節

定炮3+ 真彈節？

真彈節 砲3 （多人）
彈節 砲5 （solo）

炮3彈節好似配裝自由

想問多次白癡問題 到底邊把鎚係三太子專武可以打住上頭 google唔到

有冇巴打有聚魔歷戰炎妃

三太子對手
巴打你係真心定派膠

有無金獅裝參考下？

有冇人要打聚魔普通爆磷龍 blg

Sh...............

打晒衣裝任未 mr200任等緊你

差兩個 幫拖！

巴打請問玩蓄力銃槍用屍套定銀火
兩把有咩分別

以前按RS 係鎖定條龍嘅
再按L1 就瞄向條龍

但依家點解按一次L1 就會解除鎖定嘅
點樣可以轉返keep住鎖定

解除煙

笑乜撚嘢

歷戰調查有冇人打，有勁多

998

999